[cls]政府向未滿7年新移民派一萬蚊

勞福局長羅致光撰寫網誌，指稍後將公布關愛基金9月底推行給予合資格的低收入來港定居未夠7年的成人，每人一萬元津貼的詳細申請程序。另外，由明日開始，二人住戶可以申請關愛基金「N無津貼」，合資格的住戶的津貼為9000元。因應疫情，部分服務單位或會暫停開放或只提供有限度服務，建議申請人以郵寄方式遞交申請。

羅致光說，截至7月30日，關愛基金已收到約6000份「N無津貼」申請，至今亦已為約200名申請者發放津貼。其它合資格者，將會陸續收到津貼，每名合資格的一人住戶的津貼為4500元。

羅致光個表示，施政報告提出會於2020-21年先後發放兩輪「N無津貼 」。現在推行的是第一輪。第二輪的津貼由2021年1月開始，稍後會有更詳細公布。他形容第一輪的的申請和發放是遲了些，不過現時香港的經濟情況，比較2019年這個時間還要差，希望這一筆遲來的津貼，能為有需要的低收入家庭，帶來一點點「及時雨」。

無貢獻 無交稅都分一皮 真係得香港做得出
真係夠哂包容 澳門實係到恥笑緊
fing9哂納稅人啲錢

買票姐

洗鬼咩 都DQ哂

屌你老母，搵辦法唔交呢D仆街稅先得

淋病應該想屆滿前 all in 一次

你問下天水圍腥港人會投邊個先啦

滿7年就唔派？咩邏輯

橫掂個朵都臭晒 繼續濫炒

資源有限唔應派
但新血例外

反正交稅班港豬惡唔出咩樣
派10萬都冇問題啦

用香港人辛辛苦苦賺嘅錢交嘅稅比腥港人

班港豬繼續好嬲好嬲

唔洗買，係種到

芝麻人=二等公民

本地人=一等賤民

移民咪一蚊都唔駛比港共

早走早著

仆街，返左大陸班人一陣又排哂隊落返黎又爆

關愛基金派姐。滿7年個 D 政府派咗啦。乜你未收到咩？

一皮喎 實拉隊落黎

有咩問題？

你食完早餐之後係咪唔洗再食

cls

你都識得問: 咩邏輯?

我真係恭喜你呀 今次終於到你有得袋一皮啦

關愛基金D 錢咪又係係政府度拎

點先算低收入家庭

十八區唯一一個狗局冇門口

屌那星

除左移民同現金出糧
仲有咩方法走數

又話冇錢

你不如睇番幾個月前天水圍警署發生緊啲咩事

慈善？
捐俾啲機構

左手交右手概念
今時今日慈善機構, 同仆街政府有咩分別

人渣社區組織協會七月頭已經係SSP 開檔幫賤種新移民蝗搞申請

點解寄生蟲可以有錢收

佢話派就派?我地可以點反對
成班都無貢獻

2020年8月2日 昨天

陳茂波說：財政資源始終有限，無止境的政府援助與紓困不可能是長久之策，更非解決問題的辦法。

未夠7年新移民都要交稅，唔係唔洗交稅，好似係

嬲嬲

佢地無貢獻無又無交稅 有乜資格拎
垃圾政府關心咗香港人先得唔得香港人同新移民都唔識分 邊個交緊稅養佢地架到底

來香港做野居住交稅日子都未滿七年，憑乜攞由稅金注資既基金。唔好同我講乜野大愛均富，我地唔會唔應該唔需要同敵對勢力共享資源。

錢從何來

吊你老母仆街政府！

又話唔可以無止境援助與紓困

每日咁多新聞 開始無感

琴日先話不能無止境派錢，今日就派俾未有身分證嘅人

你呢d無交香港稅的人就收皮啦

dllm

城內既狗想出嚟
城外既人想入去

派哂d錢好過搞明日大嶼
大家應該好好迫建制派叫政府派多兩萬

屌

又益堆支那生

咁外國人有無？家庭傭工有無？

派完錢收多D稅再起人工島

柒婆派能晒佢, 一齊攬炒

7年唔夠都有錢拎，支那港共真係賤種嚟

你其實交過稅未？

睇分公屋就知 新移民排都唔洗排 大細屋任揀
港豬等到死都分唔撚到

絕對係

未呀 月入8000唔洗交

佢啲做法係嫌你咪夠嬲，特登激嬲你

咁香港人派多一萬啦

滿7年就係直接申請一萬無抵觸

講左好耐啦呢個方案
係要拖到派晒香港永久居民先到佢地啫

Your name

我係區議員就有理無理話成功爭取

dklm

依家咁撚樣搞 全民派多一萬都厭你少啦
個市閪撚到出年

收嗲啦支那豬

佢真係好憎香港人

返工黎做乜撚
養呢班豬

你成年係瞓撚咗定啱啱出冊 區選成個區全黃喎

冇問題~我寧願畀新移民攞多啲福利都唔要庫房留咁多錢送中

咁滿7年都有低收入人士

屌佢老母，咁應該香港出世18歲以下都有啦

critical hit

condition:非永久居民 低收入人士

七年做咗永久就唔符合 唔會重覆

你派幾多出去都好
總之派返兩萬俾我地

早幾日好似終於開返

你鬧邊個

司法覆核頂一頂你先/

未滿7年冇問題
納稅有1萬蚊先回水.

我土生土長香港人

我一早袋左一萬蚊

我係冇交過稅，咁又點？成班納稅主義者

你睇清楚未

政府又贏

其實點解仲要交稅？買佢個居住權？

Ok 咁我錯
係除咗你之外 全家都係低賤嘅支那豬

你呢隻支那豬痴飲痴食就收皮啦
爛返去大灣區啦

我土生土長香港人支持派一萬比新移民

Ching瞓咗幾耐？

一定要派
政府可以計劃派埋內地同胞
香港係中國最優秀城市

旅客定居左一星期可唔可以攞先

唔係學咩人奶支

真係屌你老母

又送錢比支那狗

香港真係一個好可愛既地方
迫人唔好交稅即係

哎.. 真係痴撚線

正呀 永續武漢肺炎 永續wfh

Btw屌咩唔撚係呀on9
$1都唔撚應該派俾班腥港人啦

個基金成立目的就係無視立法會審議，直接利益輸送俾班支那種。同埋呃啲懵鳩香港人，等佢地以為係非庫房錢。

咪一蚊一蚊咁交囉
【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

或者呢招但有爭議

又話無錢屌你老母

屌佢老母，我係本地出世，未滿十八歲就冇，仆佢老母個臭西，呢個係咩天理？我唔洗食飯嘅

一人之力 洗曬幾百萬人用幾個世代儲返黎既錢 比係我都爽

你坐咗幾耐？

頭條日報fake news 嚟 拉

各大報章都出左 自己check下

你都冇尊嚴
你俾埋個老母支那狗屌都得
邊夠你玩

其實共產黨咩都做盡

有功能組別都唔想被民主直選贏
延期左要dq
咩都要贏到盡

最撚慘係香港打工仔

Dklm 唔交稅 佢依家出埋信俾公司嫁

dklm